阿伯火車展示軟骨功

Ok

渣ga

是咪被火車撞完先上車

屍殺列車

點解咁多奇人異士既香港

諗起尋日話背住水箱坐屎塔個post

笑左

是咪輾斃嗰時個樣會係咁

屌

坐佢對面果個都唔so佢 好心佢收返埋啦